急急急急上外國媒體推post啊

各位返左屋企涼冷氣既去外國網站做文宣啊
Fb Twitter Reddit Upvote retweet share
好多人唔係好明圍村係乜撚野元朗做乜野啊
身在外國既幫手叫外國朋友幫手spread
英文好就幫手譯圖譯片幫手留言
英文麻麻既就upvote share post link上泥齊齊推啊
Sofar冇post上到popular 外國新聞都冇乜報啊
人權組織聯合國救下香港人啦please

Upvote!!!!